你哋入lift見到一個好樣衰嘅男人會唔會覺得佢係色魔

有一次搭lift準備關門
跟住有個靚女嗌等埋
我開返俾佢點知就睇到佢臉上流露不屑嘅眼神
睇得出佢有啲後悔入咗嚟
點知咁啱我哋又喺同一層落
出lift嗰陣佢好不安 係咁左顧右盼 可能覺得我係色魔
下次再遇到依個情況我應該點做？唔想俾人誤會我係死變態

除褲證明你無j

會啊

我係你啲屎